[學術] 點解班藍絲寧舍奇形怪狀？

睇咗隔離藍絲見一個block一個個post，入面有少少cap圖。同埋自己fb 入港人港地果啲page度睇comment。
發現佢地多數有以下特點
1. 寫簡體
2. 冇自己個樣嘅相，花花草草風景為主
3. 有自己個樣嘅，一係打扮會好老土，一係chok到好似痙攣咁。
4. 出嘅post 一係全部吃喝玩樂，旅遊相以大陸為主。一係全部都係政治
5. 大多數學歷唔高

無產階級劣等基因

一班出嚟刷存在感嘅廢人

我都留意左好耐, 幫樓主加埋:
6) 信佛<----我唔係詆毀佛教, 但以我觀察實在太多呢類共通點
7) 老野
8) 好多都放抽氣扇旗/蝗旗係cover photo

其他仲未記起, 等補充

相由心生

低收入
高齡
粗魯

真心向佛既人點會撐中共
新疆西藏就唔會咁慘
僧人自焚反共

有老嘢都有後生
後生嘅多數係男 , 張相係帶黑超，成個mk咁
中老嘢就有男有女，班中女有好多都剪個短髮，扮女強人保險經紀果種。
又或者表演慾好強果種，張相係唔知幾時表演時映，著曬晚裝化行裝。

假信佛 根本唔明佛教真義

好多腥港人

總括而言，佢哋生活5個字講曬
食玩瞓賭屌

好多勁爛賭 去到傾家盪產營養不良咁
如果中上產高學歷就正常樣 不過一開口同上網佢哋完全冇分別

即使佢哋係真香港人屋企冇人響上面 個樣同氣場一大陣蝗味